想送啲聖誕禮物俾手足

有間小店整左啲聖誕禮物送比手足
完全免費架，不過要落去佢地大埔門市拎，同埋IG 聯絡佢地，不過真係幾靚又實用

好靚
【頂置】 封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級